《人權法案》無包到 但又應該負責既部門

緊係無包啦，人地都唔撚知仲有運作

強烈建議 「老豆搵仔」加埋呢堆高薪廢柴落去